兩個幾月大貓b 晚晚叫

啱啱養左隻兩個幾月貓b
今晚訓教我都會入佢入籠訓
佢訓到十二點幾就開始叫
為左唔影響屋企人同隔離鄰居
我抱佢出嚟 摸下抱下
佢即唔叫 有時仲訓嘅
當佢一訓左我就放返入籠
但不久 又再叫
如事者 全晚冇得訓
請問有咩解決方法？謝謝

訓教前幾點餵佢地食野呀？

8-9點到

係呀！好似琴晚咁
三點幾都仲玩到癲
唉
我要放我身邊一齊訓先好啲
但又長遠唔係辦法

養左三日

攬住訓一世

冇計架wor，細路仔係活躍d。一係你就叫屋企人日頭同佢玩多d

試下你臨訓前俾多一餐佢
等佢食飽就眼訓
同埋你係屋企果陣就幫佢放下電
佢叫完你又抱佢出黎又摸佢
佢就會學識係咁狂叫等你理佢
你應該要唔好理佢
我隻貓之前朝早都會狂叫我起身餵野俾佢食
我唔理佢繼續訓依家就唔會叫

試下瞓前同佢地狂玩放晒佢哋啲電先

Bb貓每3-4個鐘就要餵一次，佢嗌澳為肚餓呀

因為
打錯字自

冇需要放入籠架

我試試俾多餐
我有同佢放電架

佢周圍跑跑跳跳

困籠養不如咪撚養啦
幾個月大到幾年屋企都冇籠

頭一兩星期係咁， 我果隻養左兩個月初初都係咁 煩到傻。

大多兩三個月就唔會咁癲 一係訓前放電
等佢地訓到第朝

放心啦
大個咗佢唔會show你
好好珍惜可以同佢訓嘅日子

我都係咁

之後佢就去左叫我老豆老母
依架四五點就去搵佢地

我個人經驗唔太怕 屋企雜物唔多
如果你驚佢整親就放啦
我就唔忍心聽佢叫成晚
但係我都有其他養貓嘅朋友
隻貓仔又係2、3個月
捆住太耐 佢係咁撞個籠 撞到個鼻仔損咗
你要留意呀